[TG]甜甜的吹水飯局好友谷

只要有赤子之心，少女之心，充滿童真，喜歡甜甜的感覺
最緊要常常上水多野講既你
就入黎我地谷傾下計，食食飯，識朋友啦
希望本谷帶比你開心既感覺外，都有D開心回憶比你帶得走

快啲填表入黎JOIN我地既谷啦

推

走啦屌你老母 番5P啦好嗎

推推推

推推

推推推推

唔知點解，點睇都係似想呃女食

入面男女都有
唔信 入黎看看

All boy

填左form 樓主唔add